Условие задания:
    Функция convertNumberToHexString(number) в файле source.js должна возвращать строку содержищую шестнадцатиричное представление number.


Ссылки:
    Книга "JavaScript. Подробное руководство, 5е издание"(http://kharchuk.ru/JavaScript.pdf), 
    раздел "3.2.4. Преобразование чисел в строки".